東京食屍鬼RE:145 情報

破壞獸

哇

得第一頁有對白

金木

好大隻眼

今集唔洗漢化啦
btw石田係唔係獅面人個作者？

第一頁最後一格係穗木步？

玩到咁金木最尾一定不得善終

希望佢死果陣條屍係人樣啦

似,係

作者

這就是龍

痴撚線....又要等多一個星期....
真係好大條蜈功

屌 見到金木搞成咁真係唔知講咩好...
成套野真係冇好事會發生係金木身上 除左扑左董香bb...我而家只希望金木死既時候可以係有意識既情況下再見一次董香

翻譯都唔洗

好似得啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

變左災難漫畫鳥

石田 我屌撚死你個仆街
好心痛 屌

原來巴哈有人貼左黑山羊之撚個樣出黎同呢個樣差唔多

唔講唔知睇緊食屎鬼

哇石田我屌你個咀咩

到底金木做錯左d咩
要佢由人變喰種再變埋呢隻咁既野...
佢本來只係一個想過個充實ulife既大學生渣...
洗唔洗玩到咁盡啊
寧願舊多食左金木變龍好過

連個新聞報導員都寫得咁靚
btw唔知今集睇左乜 冇野討論到

想當初只不過係一個想溝女神嘅毒撚大學生

Cls

如果我係金木真係情願當比鋼筋掟死算

或者第一部果陣變成有馬既庫克因可能仲好過

金木真係好撚慘, 變成咁仲慘過比人斬成人棍再捉返去 / 死

真係睇到好唔開心

變左哥斯拉果d怪獸片咁

此故事既中心思想係
教訓毒撚唔好見女就衝
否則萬劫不復

今集見到金木化為龍既威力
咁以前條龍點解會一直係地底冇人知？
所以更加印證左一樣野
以前既和修係封印龍係地下
佢地有特別能力去阻止龍
而到左依家，舊多反而係想釋放返條龍出黎
似乎得返盛傳既"隱藏和修"永近有方法阻止金木

寄刀片
無論後面講咩我都要寄

咁講既話姐係當年小金木識左永近呢個fd果刻就整定冇運行...再唔係就真係金木老豆真係有d野 所以永近接近金木
如果唔係既話成件事就好似比fd賣左咁
當初又係永近鼓勵佢追利世...

唔知睇緊D乜

天啊 小金木當初真係誤交損友而家可能連唯一既朋友都係假架 屌
點解佢可以咁撚黑

食左咁多人，又殺左咁多人。返唔到轉頭了。

照呢集咁睇應該打完金木就結局

搞到咁真係慘過死

殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺

畫風唔同左咁，冇左打鬥，靜態畫幾鬼靚

玩到咁大

而家金木就一定死撚硬架啦 最驚佢會食埋董香佢地 仲繼續食

睇完好撚沈重 作者變撚態

同董香配種 d基因咁廢仲點第3季反攻

我究竟睇左d 咩

舊多真係有計打贏

咁又未必既
永近未必知利世啲野

仲反咩撚啊..
結局：全東京既喰種比金木食哂 之後柒多有方法搞掂條金木 自此東京就冇哂喰種了
可喜可賀

佢個仔先係天然獨眼 真獨眼之王

今集真係有小小暴走 好地地喰種變到咁大隻下集舊多揸部機械人出黎都唔奇

佢個仔令次真係“龍的傳人”

如果成件事係冇計劃
金木細個真係咁岩識左永近而咁岩利世係喰種
最後咁岩自己變埋龍之後原來由細玩到大既朋友係和修一族仲幫佢埋單tim
會唔會太多巧合
如果真係咁多巧合既話 金木呢世人真係黑仔到一個點...

金木呢啲正宗生要累人，死要累街坊

以後就係久多支配世界

唔好咁講啦 明明最慘係佢...

想睇舊多依家點...

大條到，用核彈先殺得死

可能真係比金木食左
而佢由始至終都只個搞屎棍 搞條龍出黎撚下人類同喰種

可能呢個就係柒多既目的引起強國關注用核彈炸左個東京佢

小計啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
多惠啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

點解會變左數碼暴龍咁既

舊多係咪好似佢之前同金木講咁要金木做大奸角 等人類同喰種合作打金木 逼雙方化敵為友實現佢超和平既理想
如果係咁真心舊多唔係奸 只係不擇手段啲同泉姐差唔多 但成功的話真係解決到人類同喰種長久以黎既紛爭 睇黎大家怪錯左佢啦

種點係金木始終都要比人拎黎做祭品
明明金木本身只係個學生 而家竟然變左做全民公敵...

有幾頁好似d哥斯拉電影咁

今集標題就係"標題"，OK石田you win，你想點就點

成就大事就要有所犧性 一次過解決曬啲問題總好過金木咁成世人碌碌無為

如果真係咁舊多都幾偉大

第1話

真係解決到咩，啲人會驚下一個金木出現，更加要趕盡殺絕啲食屎仔

我只想講金木竟然咁好彩係咁多人同喰種入面被選出黎祭旗 真係行大運
如果佢冇變喰種可能仲係處男渣...

話唔定金木老豆就係地下條龍

經歷咁多又斬腳趾又插眼又變人彘都咁既結局
我寧願成世唔甩青

如果金木冇變到喰種到底佢會點生活...

修圖英文

Title = Title

金木=Tokyo Ghoul

呢幾張野係情報定係今集係得咁多

今集全部內容
英

韓

我看了什麼....

啊啊啊.....2046

呀呀呀呀呀呀呀

亞基拉

屌你，變左恐佈漫

Crossover左彼岸島

唉 又一套漫畫暴走

咩料

超人打怪獸咩

破壞獸黎既

認真係143時候我以為大隻極都係2隻泉姐左右

呢隻野幾多層樓高，個作者係咪食左屎

痴撚線

睇多次唔見永近有去見金木溝利世...

有馬全盛時期 ，可唔可以單挑依個狀態嘅金本

個大細差咁遠點挑呀

舊多最後應該都要死,金木講過唔想舊多話哂事

果然係鐵血式寫法,金木係大奸角,final boss

永近應該係唯一救星
In永近We Trust

心諗

希望金木死果陣有返條屍

最尾張圖畫到成個屎眼咁

希望唔係金木，係以前地底果條

玩到咁暴走嘅

有一拳超人玩分鏡既風格

佢反而係叫金木放棄

最後果粒究竟係咩黎

究竟永近條戇j無神神彈出黎之後做左啲乜撚野有貢獻既野？
定係想ccg改正返佢個死亡紀錄然後再縮返入佢老母個閪到避難？

應該係條龍隻眼

做乜撚

係百度睇到

到底係有心伏筆定係咁啱見到畫翻

唉 睇黎金木返唔到轉頭 要變怪物然後被人圍剿

赫子既形狀源自想像力

睇返金木以前個樣再望下依家個龍樣真係覺得有d心痛

就算係後者都會比你班死忠話係伏筆黎架啦

我唔明點解食完就變龍囉
以前食咁撚多又唔見佢變😌

我都想問點解一定要係呢隻老化到就死嘅人造獨眼?

睇下西瓜點吹
不過金木以前淨係食喰種 而家係食人

東京喰種Q

右上角會唔會係泉姐

似貓頭鷹多啲

今次食利世赫子既Oggai喎

我都好想係泉姐
但睇落似係菠蘿王機會大啲

石田我屌你老母

oggai本身都係人黎 金木上季淨係共喰應該冇食過人唔計咬亞門個啖

無記錯一開頭董香好似逼佢食左一舊

繼續食住麥樂雞黎睇

屌我係咪入錯棚睇緊伊藤潤二

壁虎有逼佢食，要生返啲手指腳指出嚟

我正式宣布 石田癡咗線

根本就破壞獸

睇返英文re144先知舊多原來已經被食

第二集第一張都似係伏筆

作者：邊個仲夠膽話金木廢

做乜9呀.....

永近未死？好耐無睇

屌柒左添
不過咁大量食人應該係第一次

有曬龜頭成條賓周咁

如果 金木 變得返人形 一定好好揪

當初金木唔係搭上咗你依隻臭雞就唔洗搞成咁

為大家付出，最後眾叛親離

明明係佢想識我先喎
衰咸濕嘅後果咪就係自己變埋做賓周囉

Die Verwandlung／變形記 卡夫卡
格里高爾·薩姆莎一早醒來發現自己變成一隻巨大的蟲子，但他不哀嘆自己的樣子，反倒是擔心該如何去工作。格里高爾是家中的財務支柱，照顧父母及妹妹。格里高爾的主管來到家中，要求他走出房門，當他下了床，打開了房門，樣子着實地嚇了家人以及主管一跳。主管逃離了屋子，格里高爾試圖追上去，但家人阻止了他。妹妹嘗試着照顧他，給他牛奶和發霉的麵包，他變得只愛腐敗的食物，個性也變得像蟲一樣，只要有人類趕走動物的噓聲以及踱步聲，就會變得很害怕。然而，格里高爾依然是個孝順的孩子，有人進入房間時，他就會躲到床底下，避免他們看到他的樣子。一個人的時候，他會望向窗外看看景色，或是爬到牆壁或是天花板上來娛樂自己。

由於格里高爾沒有工作能力，家中的成員得開始外出工作，沒有人能全心照護他。某日，當他從房門走出時，爸爸在飯廳追着他跑，並用蘋果丟他，其中一顆蘋果因此卡在他的背上，引發細菌感染。面臨感染以及飢餓交迫的格里高爾身體變得很虛弱，很快就無法走動了，之後，父母開始把房間租給別人，並把他的房間當成儲藏室，放置無用的物品，格里高爾變得又髒又臭。某日，妹妹在家中拉小提琴來娛樂房客，格里高爾聽到音樂後，慢慢地走到飯廳，想邀請妹妹到他房間拉小提琴給他聽。房客看見他後，拒絕付清所欠的房租，甚至威脅要告發格里高爾家人把他囚禁在他們家中這一事實。妹妹之後發覺這個巨大的昆蟲並不是格里高爾了，因為格里高爾會保護家人，不會增加家人的負擔，所以決定要把他趕走。格里高爾因此走回房間，最後病倒死去。

當家人發現他的屍體時，突然感覺到肩膀上的負擔一掃而空，開始開心地計劃未來的生活。而且格里高爾一家發現，他們的經濟狀況其實不錯，自格里高爾死後，他們可以住在小公寓裏，馬上就忘記了格里高爾。故事的最後，爸媽開心地發覺妹妹已漸漸成熟，該開始為她物色女婿了。

個故仔好似唔知點咁

其實會唔會係唄既手指分身黎咋

呢句變左百搭金句...

西方果d所謂既故仔個個都咁黑暗既...

分左條龍出黎

我係度諗董香知道呢條野係金木嘅時候會有咩反應

話唔定金本又唔知jm9諗返起自己有成組黑山羊要養之後唔失控變返人身屌低曬CCG班仆街之後統一雙方做大佬呢

如果真係咁就好 起碼有機變番人

點解你插我個時 唔係依條？

金木邊有咁勁啊！！

之後會唔會地底既王會幫金木頂罪？

最後應該唔係董香感化到金木個啲老土野掛

你個名

卡夫卡
K.K.

利世赫子吹到咁屈但一開波竟然俾工字鐵秒
同海柒王紅髮堂堂4王俾隻海皇族食左隻手一樣咁on9

咁都得

欣賞巴士咁有想像力

作者咁喜歡對稱劇情
可能永近出黎幫金木，再救佢一次

應該係 p1稻草人出左黎

其實寫個可以比人引經據典估既故仔真係好難...
好似咩變形記咁 聽都未聽過...只係知道卡夫卡 到底作者諗劇情既時候要做幾reserach先可諗個岩用既劇情....

啱啱出咗re覺得太亂就冇追
而家究竟發生咩事

呢D好明顯作者本身就係文學廚

變形記算好出名
不過呢個作者應該都係睇好多書

變形記都未聽過咁係你問題多啲
漫畫都引用左好多次太宰治 唔通你唔識佢 又要話引用埋啲冷門小說家咩

冚家剷

係呀
下集 喺個天噴rc抑制劑就即刻秒撚左金木龍架喇

不過作者將文學作品match番到劇情都係犀利嘅

Sor lor 我因爲近期被迫寫故仔先發現原來唔容易所以有感而發姐...我想講既唔係話引用/參考既野出唔出名 而係諗到個劇情可以同某d作品呼應係件好難既事 我覺得...

依家講緊點解今次食完會變龍吖嘛
個重點咪係食左好多有利世赫子既Oggai
都唔關食人定食喰種事

唔上佢 好多作家果d都得
所以我有時會諗到底佢地真係睇過既書都記得哂定係諗劇情既時候再搵番資料定點....

卡夫卡可謂二十世紀文學上最重要的人物，
他的創造形象大都荒誕、怪異，
他鍾意用象徵手法來表現一個人在四處為敵的社會中感受到啲那種孤立、死懼和絕望，
而故事往往荒誕、晦澀，但真正理解其中啲陰喻之後，又讓人感同身受、印象深刻。比如變形記，一個推銷員一覺醒來，竟發現自己變成一隻甲蟲，他的變形折射了西方人當時真實的生存狀態(註)，肉體和精神都承受著沉重的壓迫，結困人失去了自己的本質，產生了異化。

註﹕當時剛剛打完二戰，歐洲各國正處於震盪中

陣間再講

應該兩樣都有
一來本身對書好了解
二來佢留低咁多伏筆都記得晒 應該有整理資料嘅習慣

所以西瓜既文學水平其實好高
無印到依家已經將好多神話 文學 戲劇 滲透入去作品度
只不過連續3話劇情大暴走 幾撚勁都冇用

無印結局作埋成首詩出黎 真係好撚文藝

永近肯出場未

9估
共噬會影響人格
金木一次食咁多癲喪人格搞到自己暴走埋
最後食左永近有返理智
唔好係咁

一早講過赫包有意識 會影響原有人格

變形記聽都未聽過都好意思講

咁又唔好咁講，呢套嘢因爲動畫都吸引咗好多冇文學底嘅人嚟睇，唔識都好正常啫

變形記wo唔出名？中學都應該有讀過

金木而家變到咁撚樣真係唔知講咩好....

東京食屎鬼補完計劃

變形記同卡夫卡都可以未聽過 呢啲邊洗文學底呀 有少少常識都知乜野黎啦

我中學果陣睇校園中文睇過

變形記幾出名下

究竟我睇緊咩

有無人覺得訓喺張床左邊個男人個膊頭好怪

無著衫啫

應該係D OGGAI加咗料？

就係知會影響人格 先靠食永近回復正常

呢個孖鋪佬有兩個分格俾佢地，會唔會係舊角色來呢？

對稱

反而而家真係覺得永近呢個角色越黎越可疑

可疑得過你？

同邊個做對稱？

屌你老母好撚柒煩
乜撚野王呀？睇過？改名做賓周之王啦

in 賓周之王 we trust

兩格分鏡對稱

食鋼架啦你死臭雞

中左鋼都唔死喎你吹鳩得我脹呀
你睇下你自己變撚左咩？
成個撚頭咁
就係因為你嘅大愛假仁慈
你嘅子民隊友全部俾你累鳩死晒
你對得住佢地咩？
學有馬話齋
花在你身上的時間都白費了

嬲到你呢

笑住黎打都睇得出我嬲

上面利世同金木鬧交

[img]

龍只有和修先搞得掂
舊多想破壞世界
所以殺晒和修，搞到金木變龍
最後和修英出嚟救世

唔夠人講就淨係識話人係雞
真係唔知你地啲男人哪來的優越感

( Show Blocked User - 神代利世 )
你好撚多嗲

block 左唔駛話我知架 無人想知你block 左我架

btw 唔撚該睇番之前，我係想正經討論只係有人先撩者賤

吓我都好撚認真討論架喎
咁你係可疑喎 唔撚係咩
我真係唔知你咁撚激動做乜鳩

咁都有得嘈

轉貼巴哈

有人分析永近就是地下的龍

naga chika hide yoshi
なが ちか ひで よし
永 近 英 良
＜名字細節取自這裡

naga有龍的意思，hide則是隱藏
chika有地下意思

咁D日本仔咪一早好易睇得出個信息 ?

永近越來越神秘
最近先有人開始分析

同埋蒙住個頭一定有原因
唔記得邊度睇到 話可能整容做金木個樣幫佢頂罪

好早以前已經有人估永近係和修一族
不過果陣naga仲未登場
3個圈圈果幅圖又未畫
所以啲人都係估估下
Btw 前排百度有人分析永近係雙胞胎 有無人記得

成年前百度已經有人講哂依啲野

分析個名呢part係新嘅
不過永近一直都係迷 同無印個時已經周不時就有人分析佢 動畫入面佢部單車上面仲有小丑logo 個時已經好轟動

就咁ptt個post都2016年啦
點會係新

就算冇上D台灣大陸網，其實靜係高登都一早有人講啦...

不知個伏筆係咪唔理啦

高登有咩？好似唔覺有

如果永近係食喰, 動畫2部會駁唔到落去。
有印象動畫交代左金木抱住 重傷/死左既永近去ccg

不知個妹

仲有神父同亞門呢

暫時肯定左永近未死，re交代左稻草人係佢，但係金木未知

動畫第二季根本on9
直接跟漫畫唔好 改到九唔搭八

亞門係咪同曉扑野扑到乜都唔理

神父暫時睇唔出佢同舊多有咩合作關係
除左撚瓜江，佢都冇乜蒲頭
就算128舊多向小丑介紹Final Boss
神父都好似不在場

不過算啦
依家143+145
都成288集
都剩係話利世赫子好特別
除此乜柒都冇講

不得不說作者文戲好睇
但說故事能力真係麻麻

gagi同納基個伏筆仲諗住佢會收返 依家納基都死撚埋作者應該當無左回事
仲有外傳主角凛央作到佢有四種赫子既意義係咩又唔講 又唔知幾時先講返佢

神父果個分身乜撚野黎 用隻手指整個分身出黎 點做到

正傳應該唔會講凛央啦 就算講都似係會好似有馬咁 出篇番外

on9都好, 佢出第3季都要連貫下，冇理由畫畫下由正常人變食喰

第三季唔出永近咪得囉
反正都唔跟原著

我記得石田講過雖然過程同細節唔同，但個故事本身動畫同漫畫係一樣，只係金木選擇左唔同做法，但最後結果都係一樣

root a根本係無厘頭加入青銅，但係做嘅嘢同漫畫無分別咁濟，咁寫佢入青銅做乜春 我寧願佢當初真係大改當if線睇好過

根本就係動畫組唔識原創，就照抄漫畫劇情。
但又抄得鳩。

最大問題係金木同青桐班人無咩交流咁 寫佢入青桐完全無意思

屌你上面講既真係完全中撚曬point講起就把幾火
你老味金木入左青桐之後除左冇特別既劫囚車同劫獄之外就乜鳩都冇 劫獄仲要大致上同漫畫搵加納一撚樣純粹地點目的唔同
劇情同戰鬥埸面已經鳩就比多啲互動啦大佬 淨係同納基有一兩幕意義不大既 交待多啲青桐既野都唔撚得咁
動畫特登幫金木揀條唔同既路 正常人都會expect條路應該會好唔同 有啲漫畫冇交待既資訊 點知乜撚都冇咁濟
想強調結局一樣唔緊要 但至少個過程比啲新意 而家咁好無謂完全浪費曬12集動畫

教納基寫字

希望寫到泉姐發現金木 on9, 唔好推金木做王, 直接自己做

臭雞全世界刀知梨系雞

入青桐原因=cut金木戲份
成套第二季對白淨係識呀呀呀

屌你老母呀石田

其實仲有董香都揀咗第二條路線，就係最後一集佢冇跟四方走而跑咗返古董，
但因為動畫唔識作佢跑返來之後的劇情，所以金木一返就返咗來，董香就足足跑咗兩集都未跑返到去古董。

睇到中段已經好撚剌激
心諗我睇你條仆街點撚樣可以畫到最後談判+和平共處啦
屌你老母
點撚知你俾D咁既垃圾我睇
又係老老土土出埋個乜9大BOSS
聯手打9死佢
咁就世界和平?
屌你老母

咪仲老土

你冇理由唔知石田最叻係咩

Btw 聽日出13卷四格

魯魯修結尾

好似你地已經睇左個ending咁

石田最叻就係打臉，咁易俾你估到劇情？

請叫我英雄

咪係

話咁快聽日又有新一集 好期待

英文版